我下半世咩都唔做 淨係招呼你一個

發哥<寒戰2>講呢句好型

雖然發哥真人唔會回應